Тестовое задание (JSchool): управление пользователями

Необходимо разработать веб-приложение, позволяющее управлять пользователями (создавать, редактировать, просматривать список и детали, удалять)
Функциональные требования к веб-приложению:

    Наличие RESTful интерфейса;

    Поддержка операций управления (создания, чтения, редактирования и удаления) пользователями. Пользователь определяется следующими значениями:

        Имя

        Фамилия

        Дата рождения

        Логин

        Пароль

        Поле ввода “О себе”

        Адрес проживания

    Наличие пользовательского WEB-интерфейса

Нефункциональные требования:

    JEE стек технологий;

    Фреймворки, библиотеки: Hibernate, Spring

    Система хранения данных: PostgreSQL

    Код приложения необходимо снабдить комментариями

    Приложение должно собираться при помощи maven без установки или настройки каких либо дополнительных компонент;

    Архив с результатом тестового задания должен содержать текстовый файл readme.txt с инструкцией по сборке, настройке, конфигурированию и развертыванию приложения (если необходимо).


-----------------------------------------------------------------------------------------------

Приложение использует систему сборки Maven, стек технологий JEE, фреймворки Spring и Hibernate.

Приложение готово к работе как с Postgre DB, так и с MySQL DB.

Для работы с Postgre используются файлы настроек:
db.properties
hibernate.properties

Для работы с MySQL используются файлы настроек:
db_mysql.properties
hibernate_mysql.properties

Для перехода с одного движка БД на другой необходимо изменить имена файлов в конфиге: DatabaseConfig.java

Скрипт создания базы данных приведен в файле:
jschool_db.sql

Исходный код доступен в Git: https://bitbucket.org/kr26dev/jschool

E-mail: kr26@yandex.ru
LinkedIn: http://www.linkedin.com/in/ilya-k-dev
Skype: kr26_leo